頭先搭巴士忍唔住嘔咗

話說頭先架巴士太多地盤狗，見到佢地個個又黑又多毛又大肚腩咁肉酸已經反胃
仲要個身臭煙味+汗味+酸叔味，開聲個野把口又臭過屎坑
最後忍唔住嘔咗，地盤狗真係好撚核突係公共交通工具最大毒瘤

見到你個名都覺得臭